摩佬落死令！曼聯全力截胡山齊士

隨著一月轉會窗口的打開，山齊士的未來又一次成為人們關注的焦點。雖然智利球星一直和曼城聯繫在一起，但最新消息顯示，曼聯已經加入了山齊士爭奪戰。

《衛報》透露，本週早些時候，曼城向阿仙奴提供了一份2000萬英鎊的報價，想要買下山齊士，並且他們還給山齊士開出了週薪25萬英鎊的合約，這已經吸引到山齊士點頭。不過，曼聯如今也加入了爭奪戰，他們提供的報價高達2500萬英鎊，超過曼城的出價。

摩連奴現在有信心從曼城手裡截胡山齊士，按照《衛報》的說法，摩帥要求曼聯給山齊士開出比曼城更高的薪水。除此之外，曼聯還願意給阿仙奴簽下米希達恩的機會。也就是說，只要阿仙奴願意出售山齊士給曼聯，那曼聯也就願意給他們一個買到米希達恩的機會。

山齊士目前和阿仙奴的合約，到今年夏天到期。因此一月份，他便可以和其他球會進行接觸。而阿仙奴也到了不得不賣掉山齊士的時候，否則拖到夏天，他們就得人財兩空。此前有媒體稱，阿仙奴現在對山齊士的心理價位是3500萬英鎊。接下來，曼城曼聯抑或是巴黎誰能最終贏下這場爭奪戰，我們拭目以待。

讓比你啦

為搶而搶

曼城比幾我，我出多佢一蚊

咁我地好難做喎

價高者得

過去學奧斯卡踢法

29歲

傻既都去鏝啦

曼聯抬價部，因住曼城唔要後曼聯反口縮沙。

去鏝有英超:p

曼聯gogogo ！
俾40萬一個星期佢啦

山狗瘋狂吊波俾盧卡古

曼聯繼而縮沙唔磅水山齊士被迫留至季尾

山狗係會拎住個波妹

直接搵伊巴笠佢波衫啦，佢敢say no就用曼聯力架陣招呼佢啦屌

有英超冠軍唔做 跟你泊大巴咩

朗尼都肯俾30萬鎊週薪啦

所以莫椰子炒左

呢個好笑

雲爺爺笑了

雲加留低既都係一份心意，而唔係負擔

雲加又贏一仗 冒住山齊士免費走既風險毒到米希達恩返嚟

難做 咁就 唔好做啦

曼聯還願意給阿仙奴簽下米希達恩的機會